## Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.
const - переменная которой раз присваивается значение и не меняется, константа, ( при попытке повторного присваивания значения выдаст ошибку ), если говорить об обьектах то они могут изменять свойства но не менять ссылку на другой обьект. let и вар можно переопределять, var имеет область видимости по функции,а let и const область по блоку в котором лежит и во всех вложеных в нем блоках. 
## Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?
let более новый вариант обьявления переменной чем var, он доступен в приделах блока (  { let }  ) в котором обьявлен, а обьявленая переменная с помощью var доступна по всей функции. Так же при использовании var может быть "всплытие" переменной ( использование до обьявления не даст ошибку но значение будет undefined), если обратиться к переменной let раньше обьявления, будет ошибка.
